[要平安歸來] 奔速入(37)

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@ Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
@nben港友
＠貓貓禮志
@蓋ching
@牙蟹
@破樸吧
@希比
@托狗
@覓腸
@冒警恐怖份子
@ 船
@ 廢清
@ 小花
@ 山齊士

大家小心

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

甲甴近平

曱明甴公主

啱啱block咗你

留名

個FA

羅狗

警B

😅😘

自說自話有咩好玩？

米搞事

又Hack

是

Hi

ching用45s換ac

慢啦

不是

屌你老母sob成日出埋D廢柴都唔出雙馬

反蘇=正道

馬達馬迪？

華夏正道

今晚利同雙曼豬1:0

Yes佢兩個咁有心機踢

碌狗

利再唔輸香港就會輸

慢

利雙曼輸=攪炒
阿贏=英國戰線贏

樓樓上是狗

岩岩換碌木入去梅下梅下

希望大家一起支持阿仙奴 謝謝

攬炒巴背後發力

沒雲爺爺 不撐了

死廢老遺產 不了
反愛狗

扶不起的阿斗 無人理

樓上三隻狗

阿狗換個正常中堅+愛狗唔政治一直前四

中柱

有ozil

80分鐘已經唔想和換佢入去練波

1月比佢外借攞經驗好過

拜仁

睇緊維拉

我多咁都上到第二
下個禮拜又畀拜456了

門興xxxx點解今季咁有料

上季已經勁

屌你老母！！！

利

仆街香港真係要輸

屌奶星！

利記三叉戟真係沙拿最廢

屌奶丁 踢得猁都唔方係啲咩好人

半場得阿狗贏
點知最尾得阿狗贏唔撚到

呢個真
陷害香港 dklm

仲有心機贏波

又反cup

Ok 唔反了

場場買利完季可移民

低水到仆街

上季plea+hazard係幾好睇，作客炒拜仁3:0
可惜下半季跌watt，唔係今年踢緊歐聯

馬會啲盤狗都唔買

100%賺錢

時時精綵要宰!

玩咩

炒高華做乜鳩啊

The explanation of the surprising coach turnaround: Kovac himself has offered his resignation

其實拜上場輸都唔意外，9分鐘紅牌+後防傷曬，係估唔到畀人大炒

早晨

高層上個轉會窗完全失敗

今季又傷人又剩

點都冇得怪高華啦屌

天下高層

Join us

Lm
呢排忙到無時間上連登同波台手足打仗

蘇b>愛狗

咪一鳩樣

佢真係弱撚柒智

[membe著r]一大咩迪件袍係咪=讀一大咩迪[/member]

有無lin
Block咗牠

【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁

呢啲撚樣判得算輕

炒多次10:2

我愛爺爺

11月都仲有midterm嗰啲一定係狗嚟

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

加油！唔係又畀足絲雞同天氣仔笑

真拜雲加

雲爺爺上任多仔要食塵了

多點解冇第一？明明攻擊癲到爆
後防爆炸？

拜仁要食屎了

進攻牌面睇好似好勁但其實麻麻，破唔到密集，好多時靠反擊先入到波
alcacer成日傷，成隊冇target man做plan b玩燒味
教練開季唔肯用brandt
後防好過上年，不過守死球依然勁差，成日輸角球，有兩場臨尾派膠贏變和

即係德甲阿狗

阿狗前中後都有多仔球員啦
papa mk auba

怎麼了

冇單純聽緊
stephy好耐冇新歌

鑽石眼

是，就快半隊正選都係前多仔球員

唉

訓唔著

Stephy 我女神

華記依啲撚樣真係坐得少

可能，華記正能量
就不能再每天發放，因為
華記都沒多少能量了

華記正能量（沒能量了）

佢真係企圖陷害香港

華記正能樣

明步=老雞

終於完midterm

感動左

兩位都敬業樂業

狗哩

叻哥被吊打

Sor 牙杜weak到

除咗第一句之外其他都係真

收到wind有女請逆蛇食野
很葡萄

有冇人今晚捱夜睇阿狗打歐聯

大陸仔

Good night

早牙

咪能色情啦

靜啦羅蛇

早

午

晚

三餐

都食屎

都飲尿

曱甴王佩雷斯

咪能玩分身啦

無咁多ac

你有

郭偉祖！

點睇我終於入波

距離反轉人地個聯賽尚有好大嘅距離

香港咁樣仲有心情入波

上年有羅辛奴我利一早小組出局

無贏到

你猁狗有咩資格出聲

柳貫一(同性戀)

咪屈 我轉左會去多蒙特

肉蛇果然無恥

夏雞米全能到仆街

下季返賤種

無人想知

樓主是狗

流れる淚を 時代の風に重ねて
終わらない悲しみを 青い薔薇に変えて

Exclusive @BILD_Sport : Ralf Rangnick declines the negotiations with FC Bayern. Now Arsene Wenger is the absolute favorite for the job as the Coach of Bayern

我多又要豬了

有雞米射撚爆雲爺爺

雲加見到艾馬利咁傻閪 會否用個頭撞爆電視

佩兄覺得肉酸老母同撞爆電視邊個好笑啲？

[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

同2

這是我的新人格

反達型人格+反社會人格

咁同以前有咩分別

冇

隔離終於5001

沒有燈 背影怎可上路

好mk

開了post

拉

中大email

屌你個閪 今日著爛牛太急整穿咗個爛位

型能到

我mk妹

單手怎可以抱

我怕在平地跌倒

喺呢個post吾敢唱舊歌

一生不可自決

默默看紅葉聽海風 道别了無盡愁的夢

陳百強

為什麼

原來安齋らら(安齋拉拉)不是神乳RION回歸事務所拍寫真的名字，而是她再度回歸AV界的重新開機，12月7日，她全新的AV作品「神の乳を持つオンナ 安齋ららデビュー 奇跡の超乳7挟射スペシャル」就要和大家見面了！

Ball台手足大喜訊

大家好，我剛剛看j圖網
看到了一個post
內裡的相片是我ex在老蘭的相片
她染金了頭髮，穿得很sexy。
我打算下班後買些酒，到海邊去。

開心share

不敢相信和你戀愛無默契
不經意被旁人代替~~~

有冇人

?

寞寞豆

我覆就唔理
逆sir覆就秒回
世界真係好唔公平

秒

大家會抗拒在中資工作嗎？
如果是好工作

我會，報intern冇apply過

當天她很純很美 12點就訓
像我在往日還未抽煙
不知你怎麼變遷

講緊full time
人工高d prospect好d都唔要？

離開你以後使我獲益良多

有冇人想射波了

啲humgachan係cctai到叫人唔好去睇香港隊 話冇撚人去

屌啲忽然狗唔入好過入啦
一陣又屌人做乜著紅衫

破樸巴

安安

羅哥早

又一個手足

周同學rip

85都好有象徵意義
1）日頭就開打
2）不限於港島
3）癱瘓交通
4）火魔法常規化

個陣仲有地鐵周圍去

85之前成班風向撚話唔集中港島會唔夠人
結果區區開花打撚到班狗抖唔到氣

好記得有fd去左屯門同沙田 大半日都冇狗過嚟

尋晚先上咗水

替你高興

聽下呢首歌

jm9

抽唔落cctai水

無心情笑了

誠徵絲打陪我入場睇巴林

阿雞

又屌我地公民黨做乜鳩啊
分化狗

楊岳橋認為「香港仍有希望，因為香港有獨立的司法系統」，反對激進的抗爭

弱智啦你，喺上面抗爭一早啪左
香港無法治？

喺上面一早啪左

屌你老母天氣狗真係on99

牙路好耐冇見，可以和好嗎？

你食豆豆

我冇吃
你係天氣囝

幫手反豆？

國難當前兒女私情擺埋一邊啦

佢的確

寧願香港無民主都要溝到豆豆

gay

香港的確冇民主

蝴蝶效應，我溝唔到豆豆香港無民主

利狗同豆豆一齊陷害香港

豆在哭

罪有應得

係上面一早啪咗？

Hi 我係嗰條邏輯友 我諗你係想解釋
「如果我係賤種垃圾，你連賤種垃圾都不如 起碼我唔會一嚟就問候伯母人身攻擊先」呢句？ 所以我就爆閘了

根據邏輯三段式 其實都可以列到個邏輯推論的 不過要先整假設兩樣野為正確

1.一開波就問候伯母人身攻擊係唔好的（社會廣泛共識）
2.天氣狗講你係賤種垃是正確的（你既開頭）

所以
First
P1:我(你)不會一開始問候伯母人身攻擊
P2:一開始問候伯母人身攻擊是不好的
C.我(你)不是不好

Second
P1:天氣狗會一開始問候伯母人身攻擊
P2:一開始問候伯母人身攻擊是不好的
C.天氣狗是不好

Last
P1:我(你)比天氣狗好 （呢個要多一步好>唔好）
P2:我(你)是賤種垃圾
C:賤種垃圾比天氣狗好

呢道有個弱點 就係呢方面好唔代表全個人好
當然 可以以小見大/一方面反映到成個人既質素

同埋 上述都冇scientific evidence 因為唔係所有野都可以用science解釋的 詳見科學主義(Scientism)

利申：業餘 只係呢個sem有個course講critical thinking

kaka你好

固執好難講 要轉化佢做一啲能力 固執呢樣野我暫時represent as lack of several ability咁 咁其實證明到弱智係冇呢種能力就得

我暫時諗到係接受新事物既能力之類(Difficulty learning new information despite significant effort and repetition)

又或者Difficulty with problem-solving or logical thinking

類似係咁

Sor 垃圾nursing用開呢啲做project

點睇

大家在家未

呢個只係弱智定義嘅summary，包括IQ、學習障礙、無法自理、社交問題等等
show唔到佢同固執有冇關係，要搵下其他source

保護好自己

就係要將固執呢樣野轉化做缺乏某種/某幾種能力 所以要睇下你點定義

死黑警返大灣區啦，屌你老母

黑警廢清

你弱智

死黑警同你好熟？你自爆左啦

波台起碼一半人揸白卡

我冇

hi

廢清係黑警，佢提供唔到證據話自己借刀

估唔到你同cctai班人一樣戇鳩

你都係繼續瘋狂慶祝吧啦

唔講咁多 卜場隻揪
牙支牙左摩洛哥

含大貢多女
Marketing 仲多靚女
食女王

死黑警你住大灣區啦
起能左你底啦，交通犬

廢清煙係黑警，大家小心

你五毛

Ok

廢哥你好

我知你觀塘區 醒定d

我最尊重警察師

有半個波台都係我啲同袍

不開心

我弱智考唔到警察

做警察就係要弱智

病左一個禮拜，好想有條女比我攬住🤤

比你攬下

想攬處女

揸白卡先做到

小妹唔夠152

李城好睇到

爽撚到

Now個旁述

梁冠聰 19:30先比完賽 01:30又講波 佢係咪唔會累

兩樣都有錢收 你話攰唔攰啦

啱先佢講緊波 補時未完 佢就post story屌柒佢自己踢個場個球證

好凍

蘇恩祖見到麥佳亞咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。

豬蛇

369

不罷不是人

交警都罷？

旺角十字路口指揮交通

屌你老味

港父落Order

殺人犯

條撚樣企圖陷害香港應該死全家

留意到 - 港毒之父（#42246）放左幾次假消息

輸

網民號召今天11月11日「雙11」和理塞「黎明行動」癱瘓交通捍衛自由，其中港島西灣河黑衣人堵路期間，一名交通警員在毫無警示下，向一名手無寸鐵的黑衣人腹部開槍，繼而再開兩槍；中槍黑衣人倒地，警員最少制服兩人。

自6月起一直支持抗爭者，多次公開以前皇家警察身份譴責香港警察的王喜，今日於FB怒斥開槍交通警：「對方對你做過啲乜嘢令你決定要拔槍？對方對你做過啲乜嘢令你決定對佢開槍？咁對方響中第一槍後，對你做過啲乜嘢令你決定對佢開第二槍？咁對方響中第二槍後，對你做過啲乜嘢令你決定對佢開第三槍？洗乾淨個屎忽坐監坐（到）你人生嘅盡頭啦！」

@我 做嘜

應該西早安！

上班

會比ＣＣ台屌你不響應大三罷的！

推地鐵都要返工

各位大學手腳請報平安！

中大今日偏靜

暴大尾撚到

叔一燒先２級燒傷

本占奔當年去ＢＢＱ燒親都嚴重過佢

本身有少少後悔冇入暴大，而家好能後悔

cls tg同橡膠子彈發射聲冇停過冇停過

見到中大比人攻城真係想喊

出晒煙好撚癲

反口覆舌

我屌佢地老母

去支援啦

要物資要人

咩位可以入

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

BU city CU Poly sem1 已完

吾含

荃灣有人死左....

到紅磚屌

幾時到我恒

唔洗5分鐘攻得入

終於走咗 攰到仆街

攻入嚟住hall班𨶙樣應該仲打緊牌

空城計

笑唔出

樓下長期有幾架狗車喺度呃OT

希望今晚香港隊爭氣！

佢哋企圖陷害香港應該死全家

佢班仆街喺度吹水唔拉晒d暴徒，我藍絲都決定反警了

想問下上水比人捉既女巴打係咪真係走甩左？

屋企人連續兩日返唔到工

喺上面一早啪咗

老豆老母成個禮拜冇返過

緊急狀態

on9 佢敢玩宵禁即係經濟攬炒
個個喺屋企瞓教

而家佢點玩都死

夢b午安

真係宵禁啦

山岸逢花又玩膠 dllm

想念羅B

他在我心裏

香港隊好球

ok

開了po

高汁？

中汁

支足快d失

1:1now？

有人話留守中大係佔領2.0。因為佢睇唔到一樣野--文明既象徵

曹蛇又同碎狗嘈
雖然我覺得碎狗今次講得幾好

Pound of 我暴

段崇智 = 愛美麗

咩叫點敢攻cu攻咗兩日啦清

1001

1002